Web-приложение позволяет просматривать список всех книг, искать книги по жанру.  
Имеется возможность регистрации нового пользователя, авторизованного входа на сайт и редактирования личной информации.  

Используемые технологии: Hibernate, Ajax, JavaScript, JSP, Servlets, JDBC, JSTL, HTML, CSS.  
Работа с данными пользователя реализована с помощью Hibernate, с данными по книгам - JDBC.  
Ajax использовался в форме регистрации пользователя при проверке свободен ли введенный логин.  
Для работы использовался контейнер сервлетов Tomcat.  
Для хранения данных сайта и данных пользователей использовалась СУБД PostgreSQL.  
